# Standardized bioinformatic analysis platform #


### What is this repository for? ###

为记录工作中的问题，提高代码的复用率，互相学习，共同进步。  
本项目有如下三个目标：  

1. 记录运行程序的参数、注意事项  

2. 记录常用程序、子程序代码  

3. 建立常用流程pipeline  

### Contribution guidelines ###

提交的代码应遵循如下规范

- 程序开头标注程序的功能、输入、输出文件以及可调节参数（如各种阈值等） 
 
- 代码中的变量命名清晰易懂  

- 尽量使用子函数来完成任务，子函数的功能、输入和输出要添加注释  

- 程序逻辑清晰，不同功能区块之间用回车符隔开  

- 代码需要经过审核才能添加到master分支

### 注意事项 ###

* 本项目不对外公开